增38確診 學生群組蔓延 張竹君籲真放假 勿補習

節錄

增38確診 學生群組蔓延
張竹君籲真放假 勿補習

【武肺再爆發】

【本報訊】家長愛趁暑假安排不同興趣班及補習課予子女，
。。。。。。

本港武肺第三波疫潮持續爆發，昨新增38宗確診，其中30宗為本地個案，至今累計1,469宗確診及一宗疑似個案，另有20多宗初步確診。其中德望學校群組新增四宗確診，包括第1,437號13歲女生，以及其53歲爸爸（第1,465號）、43歲媽媽（第1,433號）及52歲女外傭（第1,466號），該13歲女童是第1,375號13歲女生的同班同學，兩人曾一同放學，連同第1,429號12歲確診女生，德望群組至今有六宗確診個案。

保良局林文燦英文小學亦有一名11歲女生確診，患者為第1,313號42歲居於荃灣灣景花園女患者的女兒。

昨多宗新增個案涉及補習社，其中北角雋妍教育中心再多一名七歲男童確診，病人在雋妍補習，是第1,390號35歲雋妍老闆的學生，衞生防護中心稍後會聯絡其他相關學生送往檢疫中心，估計有十多位。

沙田石門京瑞廣場智優教育中心亦有一名導師初步確診，
。。。。。

張竹君
張竹君

「疫情或幾何式爆發」

相關新聞：袁國勇斥食肆無視限枱令

張竹君昨於疫情簡報會上表示，
。。。。。

。。。。。。。
至於有否需要盡量減少出入境可豁免檢疫人士的數量，以及要求他們留樣本化驗，張稱，由於可豁免人士已獲法例安排，可以不用接受檢疫，要找回所有人接受檢測的安排有點複雜。

感染及傳染病專科醫生曾祈殷指出，疫情未受控前公眾不應去書展等場合，家長也不應帶子女上興趣班、運動班及補習，「未來四至六星期都唔會安全，真係可免則免，特別是已經有補習老師中咗招」。

德望學校日前有女生返校取樣本樽，該群組昨新增四宗個案。

唔緊要 批鬥歷史科緊要d

12小時前

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

放假d成績點追啊！！
一出世輸在起跑線

做咩話我bb